[集中討論]ONEPIECE 海賊王 ワンピース 962 大名和家臣 中文情報,圖

第962話標題 大名和家臣
為了收服阿修羅童子禦田離開白舞，前往壽喜燒也不敢出手的犯罪者聚集地九里。
禦田離開後，金庫裡的錢不知所踪，犯人大蛇嫁禍禦田。
禦田一邊在和之國中大鬧，一邊向九里前進，仰慕他的人隨他同行。
禦田成功改造了九里，這一壯舉讓壽喜燒解除斷絕關係的命令，給予他九里大名的稱號
之後6年過去，此時大海上已經毀滅的洛克斯海賊團餘黨們正在聚集新的伙伴，揚名四海。
河鬆在九里海灘發現了不知是不是人的2人漂流至此。

圖中文字
（右上）禦田：“大名”的身邊會有家臣跟隨！ ！ ……（看不見了）
眾人：……（感動）
被毀滅的傳說“洛克斯海賊團”的殘黨們聚集了新的同伴，其後擴張勢力揚名海上——
【和之國“九里的海岸”】
河松：這是什麼？ ？動物？ ？毛很多的人類？ ？難道是異形怪物！ ？真讓人不舒服啊！ ！
【被打撈上來的兩人是……！ ？ 】

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！Marsha Blackburn 繼續撐香港！繁體中文出沒注意

！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！

！！Rick Scott連發兩炮
！撐學生
！鬧黨媒

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

弟

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

屌，點解明明拉緊po都會變做推架

海灘個2隻係貓狗